[COYS - 現在從不屬於我們] 熱刺球迷吹水區260

COME ON YOU SPURS

Tottenham Hotspur Stadium
Capacity 62,062
Opened 3 April 2019

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為熱刺球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984

2020/2021主要職球員

Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- José Mourinho 摩連奴

Goalkeepers
1 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯
12 - - Joe Hart 祖赫特
22 - - Paulo Gazzaniga 加沙尼加
40 - - Brandon Austin 奧斯汀
41- - Alfie Whiteman 惠特曼

Defenders

2 - - Matt Doherty 度靴迪
3 - - Sergio Reguilón 域基朗
4 - - Toby Alderweireld 艾達維特
6 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
14 - - Joe Rodon 祖朗頓
15 - - Eric Dier 迪亞
24 - - Serge Aurier 奧利亞
25 - - Japhet Tanganga 坦根加
33 - - Ben Davies 賓戴維斯
49 - - Dennis Cirkin 卻堅

Midfielders
5 - - Pierre-Emile Højbjerg 靴爾保
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
11 - - Érik Lamela 林美拉
17 - - Moussa Sissoko 施素高
18 - - Giovani Lo Celso 盧斯素
20 - - Dele Alli 迪利阿里
23 - - Steven Bergwijn 貝雲積
28 - - Tanguy Ndombele 尼當比利
30 - - Gedson Fernandes 捷臣費南迪斯
47 - - Jake Clarke 奇勒
48 - - Harvey White 懷特

Forwards
7 - - Son Heung-min 孫興慜
9 - - Gareth Bale加里夫巴爾 大師兄
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain)
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿
45 - - Carlos Vinicius 維尼修斯

Loans Out
- Troy Parrot 蔡柏樂 樂仔
- Oliver Skipp 史基比
- Ryan Sessegnon 沙式朗
- Juan Foyth 黃色的科夫
- Cameron CARTER-VICKERS 卡達維卡斯

真熱名單Update @20201209 連會員名, 69人.
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既/ 無post到既 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.
唔該置頂呢個Post.

Regards,
Levy.

有update，請留言

咁搶口

反摩狗一星期

緊係喇 下場又輸

唔駛一星期 星期三晚就輸

Dier完全核廢料級

可以反埋下場

驗尿啦

所以咪一個星期

對面根本想要1分
上半場未入波前901 追和之後又901

咩撚野平飛傳前場 橫傳醫院波 你老母睇到頭痛dier條傻閪

直落反埋架啦

唔係輸，又唔係贏，反唔反好

買中堅換撚走個垃圾偽英人啦

不如用科喇咁
一個傳失 一個入波
盲既都知點揀

賀積查治麻麻地

反定差唔多
下場都輸撚硬

想要一分都16射5中
咁要3分應該比人30射

防反隊

星期三直接輸埋 岩岩好反足一星期

我望向窗外 一切都是灰白色的

白內障

12點喇黑蚊蚊

lm

先唔理對面神唔神救 啲進攻不嬲都係自動波 冇人走half space架呢隊野 屌

希望主識諗冬季盡地一煲入史xxx如果唔係用dier想贏隻飛機杯都難

隊長甩手計唔到

16射5中咪係1:0同1:1之間發生
你用咩眼睇波

英超無弱旅

今場兩閘都打得麻麻，臭出波差，龍成日想自己去

但摩佬今次換人太慢，其實可以70幾分鐘換多個出去，唔洗比人追平先換

No 科子
No party

熱迷隻眼

其實唔甩手都隨時失 失太多濕鳩死球

結果嚟講算唔錯

冇一星期有快車

留力打猁⋯卦

no me
no you

Manager of the Month 黑一場
Son 準備續約，續完約準備閪
Aurier 準備續約，續完變返炸彈

仲要企埋個人喺隊長前面執雞

是否有人 繼續和我一起說 我愛摩佬

其實一分收貨 但都要屌架啦 反定摩狗岩數

我諗法係龍換新仔防空

唔追平佢撚會換咩 成日領先就901大巴諗住磨到完 幾撚多次比人臨尾追平就係冇燕梳球
當然用dier都有咁既心理準備

下場對利 點算

對面個龍係唔係motm ?

唔記得個manager of Month個魔咒
真係好黑

好似話掰大個口可以令隻手伸長啲

龍仔弱點完全放大

被動901 下半場越踢中場開始頂唔緊

燕乜鳩梳 上次3:0都嘔返出去啦

用dier真係好難clean sheet 以前都係用佢打防中先好d

換人慢咗

唔愛住 反到下星期 除非贏利

成大半場都禁撚住攻都要一分
咁摩狗係咪都淨係要一分

好撚神奇之前我哋clean咗十場

無話愛唔愛嘅，唔會反囉

落雨真係唔岩我地隊波 太凍了唔熱

其實應該要
換人真係幾慢下今次

我地啲死波今季冇次入
對面啲死波嚇撚到腳震

幾時請死波教練

唔駛輸已經算好

上場都好早換人守

人腳問題

反而dele落黎後都唔算差

btk 有無頂輸過

有英國佬講得岩，解決摩daddy 最好辦法就係用番摩daddy 個招，對面根本就係塞後等eze 同 zaha 單機

Chris Miller @WindyCOYS
That is 100% the way to play against Spurs. And not even just the counter attacking, because that wasn’t it in the second half. It’s having two flexible forwards who pop up in the space in front of the defence. Sissoko has his messiest game in weeks as a result.

今場搵佢防中好過啦 對面賓迪基係得身型 佢打防中回去夾佢 根本賓迪基既技術無可能拎到個波落黎

角色: 送波俾對面

你話點就點 你岩

真靠Dier真係死得

佢救咗球反擊好重要

史xxx 對住呢球都冇用

贏到唔愛都唔得

唔入波點攞1分

算係咁啦

請世人們一起說 我愛摩佬 下場會更好

yes

可能早小小換新仔試下殺高波仲好

輸果球無得怪隊長
見到臭係果個位又犯規
深知不妙
臭既問題就係佢真係太多無謂犯規
累死隊波

佢高又大份 同佢爭波一定搵防中係前面夾佢 一定拎唔到落黎既佢

明知人地靠死球 我地就係咁送死球角球
今季幾場對中下遊都係咁

摩佬戰術反擊戰術下
把握力要夠高
因為成場只可以把握為數唔多既機會
要轉化哂做入球都有一定難度
其實就係搏一兩球
但今日對面龍神教咁多下
呢啲係計算唔到既

都係個句
又係臭 又係個個位 又係輸死球

柒頭熱

我都覺得唔係想死守，係對面攻得好勁，係連反擊都做唔到，可能呢排賽程密又落雨，體力去得快，Kane 同 Son個效率都低左好多

因為做相對強隊一定會衝出啲
慣性黎

不嬲都係 係車仔2進宮嗰期有法比解決到

講到把口臭 真係 記唔記得打西咸

狃
西咸
永昌宮

已經6分

決定慢之外，其他都應該唔差

打西咸果場一犯完我已經心知不妙

摩佬戰術好似場場都以上下半場分割
總之上半場領先就縮 1:0都無預要入多球

收撚皮啦 臭閪

咪應佢啦

或者摩佬可能諗就算打和都唔係壞事，所以今場比平時再保守左

水晶宮都cls 攻極都有氣無停過
今場完全睇到前場同時跌watt影響有幾大

Sor 和波 唔開心

乜撚野對面攻得勁呀
對面攻得勁你就要比人攻？
有呢啲心態永遠做唔到強隊

今日明顯球員有啲問題
55波全部拍甩
第二點執唔到

富咸出七個中場

對西布朗都係拉龜情況下入左球-6波炸 果球一定唔係事前演練戰術黎

咪輸囉 落返去爭歐霸位啦 垃圾熱

想贏冠軍？收皮啦

總之唔輸都唔算壞事嘅，不過人哋場場3分就難搞啲

或者lucas換b仔 後者明顯無晒氣

咪因為b仔進攻斷哂lo

對面身體質素強於我地
素素早拎牌令到碰撞收晒力

最大問題都係dier鳩斬 係咁比返個波人攻

我覺得水晶宮唔算，1分算合理
另外2場就真係好似俾人打劫咁

叫丹尼都係賤種狗

有兩球都近磅架喇

利近排成日出Curtis Jones

對愛都係輸罰球 又係黎自無謂foul
再加一個擺前幾碼嘅罰球

唔輸嘅諗法已經搞唔掂啦
獌個陣佢又唔係未試過

上下半場兩隊波

佢一嘢炒低素素同Dier，我哋最大份嗰兩個

富咸有一分我叫科狗去旺角裸跑
隊野垃圾到仆街

死球係一個好大嘅問題

呢啲場合要有咸濕出嚟幫手

輸臭，連續兩球唔夠頂，仲幫人較炮

摩佬可否不要守陪我進攻

講到口臭......同埋呢球真係冇得怪

不過今場都係輸運，自己龍甩手，對面神龍護體

all or nothing 摩佬個句
好驚痴線佬輸12碼
變左好驚佢輸罰球

有三分我即場係旺角信和門口跳落去地下

Diop

講起上黎對面犯規都真係好多下
都係得一張黃
最尾手球var又冇
係黑仔

成堆人根本睇唔能到個波

對面神龍救撚晒 摩佬懊惱

所以又唔覺話摩啲戰術對中下遊冇用

世三同son 唔同
son 破大巴太垃圾 一定要空間跑
世三可以爆破大巴

又唔覺一心攞1分 守唔住1球lead都即刻嘗試反攻

以前玩Fantasy 好勁

要攻真係唔好出臭，好似無左個閘咁

diop 法耶迪 diouf

球證都幾撚濕鳩 上半場打交都唔吹
下半場掂下都foul

好驚dier直接俾波人攻

唔睇積分榜
我地熟悉既熱又返黎喇

唉，今季應該不斷重複呢d畫面，仲有黎緊係蝦理下半季必傷日子，今年夢完

果時世三真係可以一個攪掂

拉左閘點跳？

不過而家係文員黎

LM

佔中

我叫你柒頭熱
隻亞洲茅狗幾撚時斷腳呀
到時成個廠區同你地一齊慶祝

不過今場唔同 唔係久攻唔入 係俾人打爆

世三單爆可以放甩walker
真心勁

Daddy: "I am never OK with a point, every game we go to win and if sometimes we don't win it because of credit to the opponent and sometimes it is because we should do better. Today I think it was a bit of both."

發覺我地個討論區 大部分都好負面
唔通我地真係唔值得贏波？

希望一月可以買個中堅，或者新仔可以快d打得起

唔洗驚 我都唔走數既

勁肥

哈

front3嘅需求去類比
一定係皇個期最似

爭咩類型球員最直接對比到

神龍+自己垃圾

所以咪有咸濕

聯賽仲好長 逐場踢啦 爭前四先係目標

你話定我聽你葬去邊
等通知啦

今場唔太值

講真 再出b仔正選我堅反魔

其實作客水晶宮一分合理
問題係大家心紅左 同埋畫面太核突
daddy d 波一贏唔到就好核突

屌你老母炒單刀

齊頭好喎

富咸

廢到仆街

Alli 好似有火

佢aim冠就唔輸得嫁啦
依家英超失分空間太少

呢場至少無紐卡素 西咸咁嬲先

好心阿狗就護完級再理我地啦 咁多事實
谷左咁耐先爆到入黎

今場其實好怪...
下半場係連寶寶都控唔住個場
前面又完全停唔到波
成個節奏去晒昌宮果邊
照計對面壓上 啱晒摩式足球
但今場完全發揮唔到

呢隊垃圾嚟

可能係好事黎
辣著利記attack mode仲煩

同埋後備
Winks同咸濕一定要落名

唔明點解唔放咸濕 咸濕頂波又得 又可以顛狗搶
雖然dele 都做到野

又濕又凍，好易病，今場算啦，球證都趕收工咁

阿佢老母

都係個句 垃圾到仆街
富咸有1分我都捉科狗去找數

想走掛

唔該搞清楚
我熱本身就唔係爭標份子
之後由之後老納爭4
去到肥普開穩定有前4

再去到依家排緊第1
大家球迷個expectation高左

簡單D講
球迷比人縱慣左

寶寶盡咗力控，但後面dier瘋狂鳩派
龍門斬又無人迎

殺利阿

點似你一野爆入去

一直解決唔到控制場面呢個問題遲下仲有大把呢啲波睇

凍傻咗

身體對抗之下體力下降 + 大雨掛

連轉守為攻個個嘅肥當都比人壓到踢唔順
結果咪變Dier鳩出波

唔通真係鳩斬 跑完就得咩

其實應該唔係，aim飛機杯先

今年大家都有發下夢咁
唔好呃自己 坐左幾星期 點會一刻都未諗過

不過係時候面對現實

一面反摩垃圾足球 一面食摩daddy 人血饅頭

請得摩，就要高啲要求啦
今場失分又踢得柒屌好正常

其實ok，hold到下波

我支持摩爸爸的

富咸有無落雨

完全冇諗過富臨會有分落袋

希望daddy 有講自已隊波踢得唔好
比著以前肯定係唔係捉鬼 就係屌天氣

自前有班人都係反肥普足球 一面食緊人血饅頭

前面簡尼好似cool唔到波，老孫同其他人又唔太夾，荷b仔進攻都好麻麻

痴線冇人屌b仔

西寶城開分店啊

我心裹在落雨

對強隊攞到分
轉頭對弱隊就送番哂出去
有西分別咩

天下起雨了 人是不快樂

一定有諗過
無諗過坐到幾個星期啫
而家落返去，做熱迷都無咁大壓力，唔洗咁多幻想

daddy run 順左又唔敢試442
我覺得應該試下比咸濕正前做hold up
kane 墜後派牌

b仔今場又有球爆唔贏人 爆贏就單刀

不嬲冇期望

本身隊波就唔係爭冠料
發情短夢咪算

所以都冇乜屌得太厲害
但明啲人點解屌嘅
下季就摩3，會爆嫁啦

該夢醒了

贏到stoke 先算啦

靈氣冇晒

後防今場唔夠集中,
一解圍都係俾番球權出去
個節奏去哂人地度,
咪好似上季咁只守不攻

好大分別喎，唔通對強隊送分會好d?

下年仲算第2年

呢場冇咸濕，進攻真係得dele lm

kane son 既靈氣只有係有空間先發揮到

俾隻聯賽杯足總杯都要心足喇

星散了

我只反肥普決賽足球

睇個勢連城篤史都嬴唔到啦咁樣

星散咪又係兩個

對永昌官都比人撳屌就柒到貼底囉

想ff 下

好有lm嘅感覺

次次都係咁，仲要loop幾多次

如果無expectation嘅
希望大家下場輸波都唔屌任何人,ok?

屌摩 ok？

ccv講得好
都冇可能贏足38場喇

daddy 變左

Alasdair Gold @AlasdairGold
3 分鐘
Mourinho on his players: "I want to admit that they couldn't [try for the second goal]. They didn't have that capacity. Some of my build-up players didn't have the accuracy. It's not that we didn't, it's because we couldn't."

下場應該lm 正選啦

下場驚30m回唔到氣

B仔唔係速度型翼啦，都無預佢爆得贏

踢半場姐

winks 西咸last果波咪衰佢囉，解去中間比人射
都唔知攪乜成日縮龜打但又要輸兩邊罰球，好彩係季初d申手申請輸12碼無晒咋

subs擺3後衛都唔擺winks
應該winks熱刺生涯就快玩完
中中係要補強 否則唔駛諗攞盃

開名啦

依家嘅winks只係曬位

B仔而家有種唔知做乜鳩既感覺
無把握 無傳球 控唔到波

嬴撚哂弱隊
對強隊456有乜撚所謂姐
踢聯賽不嬲都係講鬥食弱隊食幾多啦
唔通對強隊嬴會多分D啊

最近順順地，個個都話摩二季，攪到覺得似似地，都係將目標去返第一冠同前4先會舒服d

有再生人skipp同再再生人white
佢無乜價值啦

能力好平均囉 樣樣有d 純粹平衡用

點解唔係起碼搏和鳩晒Big6唔失六分波
跟手鬥執晒其他隊嘅

防守好過lm 少少
講真lml fit 既話 正選都係佢

好撚懷念我熱武僧

平衡王

有種叫法係6分波喎，送分比競爭對手會好？

lm lml 荷b冇咩分別嫁咋
前場需求太大

除非bale打起
不過摩佬簽bale都係同係獌到搏山齊士一樣

掃蕩王d fd?

咁而家中中得佢麻

唔通lo出嚟踢素素嗰位？

認命了

ssk個位要補件硬淨 ssk同寶一傷就gg
肥當同lo共存要點解決睇怕有排

利咁都唔洗輸12碼

天佑英超

富臨唔差

lml？做後備搞屎棍適合d

佢嗰戰術淨係對啲肯攻嘅隊先有用

最好入到西火腿果件Soucek

7公 我開始掛住你老婆了

最後咪係0:4

b仔係bergwjin?
老實成季都唔算好，應該係超快馬黎，但無乜見到佢做到son果種防反爆到入去，多數轉到比佢爆無耐就比人foul低，入球緊加唔好講，你話佢守得好又唔覺，係勤力，唔知點解唔用番moura，佢都勤力架

攪到兩邊有一邊廢既咁

依家競爭對手多D定係比自己弱果D隊多D啊
嬴撚哂6分波你對親弱隊下下送分咁送有西用咩
學利狗以前咁big 6互打嬴撚哂之後對中下遊狂失分失到無哂杯

對獌之後就唔見咗人，究竟佢傷乜？

呢個時候岀佢比大家屌下發洩下 都好既

對強隊盡量攞分一定著數d啦

直接送6分，間接送就3分

荷b不嬲都唔係以速度見稱的
佢勝在係咩都做到下咁囉，又勤力同無私咁

富臨

幾撚癲

呢隊野都唔識防守嘅 佢和到利我認我係狗都得

Fulham呢腳大力到

其實要縮龜果陣應該換新仔打cb 推番dier 上cdm 都得啦，不過見摩好似都定晒邊d用得邊d唔會用，winks應該淨係垃圾盃先再有得

人地醒目仔
收7年人工 番3年工

你呢個諗法咁偏激都無咩討論空間

呢場咪執唔到囉

洗唔洗啊 一打完就入波

大家冷靜

lol

exxx dxxx

Bale而家最多咪係個爆唔境嘅兒子

佢起步果下太慢

最後咪又係輸

結論就係慢

激發怨婦456

直接廢喇

係啊
講到尾就係冇第3個有啲侵略性得黎又識合作嘅入球點

數番摩佬成功個陣之前係front3係點咪知

Dier講明唔會再打防中

同市光榮?

3叉得兩隻用得

咁快就引出神秘力量點打啊

富咸今場好似幾勁

btw 鐵沙掌推開沙拿再頂波都唔foul 係咪有足總加持

無諗過我聖咁撚差 如果右邊有佢差好遠

ff咁諗，打第三點就fit晒了

禿盧囉

又係買猁贏錢機會

咁快d 等1月買國米cb好過啦，季初條撚屌輸幾多12碼手球已經火

佢除咗個頭好少少都無乜優點，當打3cb 都得架者

識合作 fail

話口未完 我熟悉既富咸就返黎了

有乜鳩野好討論
係人都知踢聯賽就係咁樣玩
19000以前攞咁撚多冠軍你估佢對強隊好有一手啊

打強隊唔啱用
打弱隊連後備都無
淨係打霸氣杯玩70分鐘，仲要係同team B夾
咁都好難操得起佢

其實巴打睇法無錯

正常應該係贏晒弱隊 強隊失分 咁先係奪冠之路
不過你將水晶宮睇成弱隊我又唔認同 我覺得最多叫同級球隊

我希望快車期期間 或者 快車期後會見到佢彈返起

將上場贏嘅180蚊all in猁win 2.52倍

派我

其實你記唔記得自己一開始講乜

足總真係想今年群魔亂舞

富臨入左

幾撚黑下

英超真係好多惡啃野

睇Fulham好似睇緊leeds咁

成隊唔撚同晒咁

咪撚玩啦
精宮都叫同級
有無咁自卑

難d啦 出得咁少
連霸氣盃都無得打足

咁先好，前幾季除咗鏝猁果季，全部一隊帶開晒邊好睇

痢一定反勝啦咁勁

次次領先無好結果，早d比人入算啦

競爭對手算啦

前季我哋歐聯亞軍而家講緊英超爭冠

熱刺前4料 精宮前6料 唔覺得差距會有幾闊

而且大家都係防反隊 格食格底下
就算你高佢一班都唔係魚腩弱隊任食啦

超過兩倍抵玩到

精宮呢場其實話哂打比作客 不嬲都難踢架啦 同閪布朗一樣 所以之前佢地降班幾撚開心

大家胃口大左 多過熱狗真係咁撚勁

主要身體對抗無晒 技術仲有少少剩

希望聽朝起身見到富臨贏猁

一季一季睇喇 以前精宮咪中遊
依家都叫有得爭下歐霸
阿狗以前咪夠成日頭4
唔通依家又頭4咩

自佢最後一次升班以黎都未有單位數排名
何來前6料

呢d打狗血波嘅隊 唔可以單純睇佢排名

4-5球at least

咁踢法方面你又點睇

柏加七中場陣好撚癡線

咁如果有得揀我又真係唔mind

有7個咁多咩?
REID應該當前鋒掛

成日話猁多傷兵,到底除咗vvd傷咗邊個主力呀?

利記今年真係幾慘下

好想知道囉狗真人係點樣

精官D踢法咪就係傳統超中下遊既踢法囉
連呢D 都話格食格咁對好多隊都要投降輸一半喇wo
對親咩隊都係得同一招咁就領隊問題啦

咁佢之前係兩閘傷哂嘅 係攻力搭救

肥仔打電腦圖

有zaha嘅精宮一定唔係中下遊啦 係zaha一傷就完全兩班波啫

attention seeker，周圍搵存在感

嘍囉就係嘍囉

晶官年年都上半季top6 下半季全閪嫁啦
有年柏祖聖誕節個陣排第4添
下半季冇贏過波添啦

其實佢呢幾季無乜大傷過
佢雙雙果季都係精宮都係排12

巴打 對熱有期望係好架 希望你如願以償

水晶係揀波睇
踢雙曼同我熱會好撚上力唔知點解

遲下踢西咸應該都好上力

好難無期望架wo
其實隊波D開支都慢慢貼緊豪門咁濟
無可能仲停留係老納年代

你最尾嗰句亦係點解啲人會屌摩佬回塘嘅原因，所以我之後驚中下游多過強隊 逼搶隊

痢一受壓就爆爆地

我哋撚識壓

除咗7,10互含應該要再多啲板斧先會穩定

最實際就係死球

無吖，我講緊fulham今場打法咋

死球有bale

但真係淨係得死球

死球防守都係

富咸都俾人壓返
佢哋學leeds

反cup未,等收錢

係幾熱血，不過唔知幾時用晒啲力

等你派我

問下阿傾幾時肯解鎖埋罰球

吸星大法吸埋bale

我地唔係打普爸波架啦

一齊打golf偷緊

利啲進攻好撚癡線
我哋個場一定救心救到仆街

係唔係要禾特包斯了

預左輸了

其實都預咗救心90分鐘架啦

為咗心臟著想，有少少想走場

只能求神拜佛dier集中d

佢唔好做埋A4個份，專心防守咪斬波就夠

睇到佢d鳩斬就好無奈

Lookman同龍虎切夾熟咗都幾煩

唔打了

佢一斬波又要打攪佢伯母

我唔撚知係摩佬叫嘅定點
俾寶寶 閘位帶仲好啦
對面又唔係逼到太緊

a4又係咁俾波佢

唔係頂唔贏就係漏人 攞命

次次尻斬都比人真係燥

可能a4有小傷唔太斬得

呢個問題其實上場都好嚴重 不過真係鄰居攻力太廢

Areola!!!!!!!!!!

之前唔失好多都係簡尼頂哂

今場傾唔打中堅就出事

又一個上身

咁講，佢本身踢皇巴

Reid廢到仆街
入完波屄到

呢隊富咸黎 唔好要求咁多啦

題外話，Lookman爆得下喎

無氣啦已經

佢領先緊利已經好得人驚

富咸攻得仲靚過我哋

上半場富咸㩒屌噃

反cup未

利收66 留力

就係話富咸今場表現同之前比差好遠好得人驚

富咸加油

lookman 加 龍虎切 加 Willian 癡撚線

不過都係唔睇好佢地防守 成日都好多手多腳

無啦富咸腳軟

要換人啦 柏加唔換人

無晒力咁，仲要捱多廿分鐘

我熱今個禮拜和波都榜首嘅話
乜撚都得

富咸死守了

出47大黑腸

洗撚睇咩一陣神祕力量1:2

龍虎切carry

6.1好吸引

呢下痛

屌，富咸同我哋一樣鳩foul

換個on9仔出黎輸12ma

等收錢

handball

都話富咸班垃圾多手架啦 佢第一場對阿已經係咁 等收埋皮啦

屌你咁都手球

無端端幾條野嬴5舊

係中手肘嘅

痢要反杯了
坐咗成個星期榜首夠皮了

我了

卡馬夏廢撚到癡線

點解強積金投資唔可以揀買波

真係唔明點解係換佢

我指條友咁都伸出嚟

呢條友廢唔係第一日

望佢身型以為施素高咁
屌原來係唔識郁嘅施素高

黑鳩不意外

頂撚住 大家一齊和啦

風水型前鋒

望到家鄉啦

猁贏硬

話說老母馬係咪仲喺Fulham？

望到依家隊白衫就想像到下星期

屌你富咸愈換愈柒

星期望3定唔知4

幸運型升班功臣

想長眠到星期五

知唔知佢係傷定已經無份出？

傷

100%猁贏硬

廢

On9有cheek lemina 傻西先會出老母馬

win重有4.45煲爆莊

利記真係唔識輸

今場和下星期先緊張多人睇

下場係真正嘅六分波

上一次聽到佢個名，就係話佢carry富臨個中場

（好似仲係英冠年代

然後又失分

頂撚住呀

如果可以好似轟仔個場咁守到一分我都收貨

斬左出界 近啦近啦

咁樣車仔就第一

個榜首又可以頂多幾日
柏加真熱

家鄉！！！！

摩狗又有遮醜布

yeah

果場無a4先反擊唔到啫

次撚次車狗帶頭失分成班都會一齊柒

迷摩軍召集

前三全失分

又多2,3日

Draw

我愛柏加

輸撚咗錢

又頂到個榜首 -6足球never die

富臨痛失兩分

一陣仲有scum獻技

屌你原來Southampton第三

汪汪 汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪 汪汪汪汪汪

殺賭仔

隻囉囉狗呢

手球似層相識既失波法

都無計 我地個賽程閪咁多

藍店還錢
說好的輸波呢

邊同啊 呢球真係抵比嘅 我地個球就..

修咸頓第三 咩料

講緊痢狗射手

護級大戰

今年既傳統「中遊」隊 全部都唔失禮

Highline屈到好多隊
同埋佢地死球有個超撚高既中堅頂 最近搶到分

下場真榜首大戰

我地係咪比利追擊緊我地贏利贏 我地和利和

係時候還返俾人

Parker真熱

真，睇下錘仔幫呢排run得幾順就知
野野斬叉燒又俾佢地頂到喎

parker 好波

講真 鏝進攻死晒火都炒般泥 scum呢場都輸 執柒左佢啦

搬泥加油

我場場追佢隻中場first goal

轟仔係後面睇撚實我地兩隊

Soucek 死球重心 買西咸一定買佢

我地都係贏一球架咋 唔易打架 如果鄰居仲係諗住九九八十一斬就真係難d入到啦

佢地踢地面傳控起家 踢番本來果招根本夠贏有突 般尼不嬲都比技術流撚狗咁撚

派路好撚廢

原來bale病咗

佢地宜家有達sir

根本我地後面班就冇本事大巴，對面係d黑鳩坦克車我地就擋唔住

我打算聽日all in狼隊腦細贏返$10買車路士輸

汪汪汪，汪汪汪！

C朗呢啲真係級數 唔同次元

鄰居無改陣

呢d邊有得比架 呢個真球王黎架話哂都

鄰居好撚樂觀

Chris Wood

愛博愛博愛博愛博愛博愛博愛博愛博愛博

點解李城果場無即場買?

就快開轉會窗

仆街依家咁睇 個topic 少搶口

你推爆佢囉

唔好傻

其實我未來人黎 講定下場姐

請各位記得找數

Sabitzer

慘, 阿狗又要紅了

鄰居

人衰行路⋯⋯

12場14分,係咪炒得

唔好咁快炒

12場1分都未炒啦

個個唔會炒啦
英甲跟上嚟

好難講,雲尼亞里都炒

紅多件啦

0:1

屌黃only
益撚左佢

入咗

奧巴馬終於識入波

og笑撚死

咁都唔係紅 好痴線

阿狗
笑撚死人咩

鄰居之後對修愛鏝車有排踢

咁今場係時候

準備輸多粒啦

今日啲波咩事
巴黎又輸 A米又輸 國米又輸

國米反cuped

原來得13分,sor9y

點解AC, 疤狗無即場賭

李城都無

因為會俾人大炒

當年好似為左驚阿森納搶daddy 所以早一步雞左肥普

啲廠迷話想要肥普
如果係咁下次對鄰居後備擺佢個仔

又斬咗39腳

我妓

班門弄斧

今次真係笑到醒左

都話阿妓出九九八十一斬死撚硬

阿妓抵撚死啦屌你老母

又烏龍
又紅牌

上場沙加D牌今場補翻

阿妓又輸
佢地真係要多謝錫菲聯
如果唔係真係有機會

降班

輕鬆搬泥

強隊（唔包括阿妓）全部都失分咁滯

件玩具就玩爛啦

肥普好似講過唔會教阿狗

訓醒仲係榜首

Facebook 熱刺香港個版主成個怨婦咁

peko peko peko

係

韋利安：阿森納告訴我 想三年內贏歐聯

阿記輸埋

對住阿支奴班球迷一定要一沉百踩完全唔可以俾面

雲加最尾果兩年成日爆冷輸波 尤其係作客 久而久之輸到大家慣晒 覺得雲加佢老人家都慘 公海亦都冇乜抽水post

偏偏班馬撚毫無自知之明 每次隊波有少少起色就以為會變六冠王咁款 歐霸刷數據以為廿幾場不敗好勁 季尾一早打晒big6以為攞硬前四點知自己崩盤 歐霸俾我哋炒4:1先變死狗

老實講上年赢fa cup慶祝冇問題好正常 但係隊波十幾年未贏過英超 唔好講歐聯 連歐霸都贏唔到 上年柒到32強就主場俾google隊踢出局 冇人爆佢哋閘 但係當佢哋自己一隊波好返小小就周圍撩事鬥非爆閘 果種感覺就好似你見到乞兒唔理佢 轉個頭佢地下執到100蚊就打你幾拳想晒命咁

明知隊波管理層同班主垃圾 炒左隻吉祥物之後Ozil話出錢pr先發現唔對路 但係又死要面唔用返Jerry 人地做左27年都可以有咁嘅下場根本痴撚線
武肺果陣叫啲球員減人工 話唔會炒人 點知最尾都係炒晒果50幾個球探 買party特登拖到最後一日先俾rc 然後覺得自己隊波好有霸氣 又唔諗下俾人炒嘅睇見安有三年約等退休有咩感受

一路洗咁多錢仲成日覺得係隊波窮 好心啦 阿支奴根本大把錢 佢哋波衫照買 門票全英超最貴照俾 點解管理層可以成日高買低賣 咪就係因為班阿狗最尾會乖乖哋貨金囉

上年季尾個二線名宿的確係教得幾好 但係強如高普都用左幾年時間再加天時地利人和先可以咁成功 佢哋竟然妄想咁快就可以爭冠 仲要不知廉恥咁爆閘 搞到今時今日咁根本抵撚死 仲未計佢點對Ozil點對受傷嘅雷斯同Party

管理層貪錢冇道德冇良知 領隊冇人性 球員冇心踢 球迷冇腰骨 每次隊波一有起息班賤種就會周圍咬人 阿支奴係人人得而誅之
由上到下top to bottom都衰過垃圾
自作孽不可活 佢哋係完全唔值得可憐

🗣️ Jose Mourinho on Gareth Bale: "He was ill. Of course, not Covid and not even one of these flus that keep you in bed for a week. I believe that, for Wednesday, he will be fine."

有人話摩佬講野越嚟越似黎明

[冇中場利物浦] 富咸 對 利物浦 5

#726 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

又mon post

阿里究竟能否重新獲得信任

可能訓練表現有進步 近兩場都入大名單

一場肥丼病咗
一場大清病咗

仲係榜首
多謝大家 係大家用念力令利和波

所以依家D人反而覺得都主仲正常少少

至少現在還是我們

摩佬可能想好似肥丼咁激發佢小宇宙

星期四想輸幾多球？

Parker Sir 真熱

柒頭xhaka rough tackle仲惡撚過人 賤種狗抵撚死

456起跳啦
霸咗人哋個榜首咁耐差唔多架喇

COYS - 咪又係榜首

條仆街啲波真係好污糟邋遢
上場已經係咁追住Kane嚟foul

唔係啦
利維同摩佬一早傾好左
里昂個主席爆響口

個時摩佬係十月個陣都話已經同某隊波傾好

熱狗食利

好開始

當曼聯曼城打少嗰一場贏到 咁頭7名都係3分差距

如果卡數 西咸 昌宮呢6分可以攞晒
愛記果場都應該要攞1分
如果...

比較唔抵係卡數 西咸果4分，其餘兩場就算啦

西咸其實都係自己on9 ，最唔抵係卡數

Juventus' German midfielder Sami Khedira, 33, who wants a move in January, has confirmed that he has had contact with Everton manager Carlo Ancelotti. (Bild - in German)

Tottenham are ready to pay Juventus £63.6m for 27-year-old Argentine striker Paulo Dybala. (TodoFichajes - in Spanish)

追足2季

63.6

真命天子

咁貴 比沙比剎我仲好

FF下 如果我地快車後仲係榜首
話唔定主真係肯allin既
不過唔係就收皮先

63.6買祖記嘅未來

前幾名啲分好近

仲榜首到既話老閪都allin啦
中下遊下半季應該多數冇力

我地一隊陣容有好多都好廢

仲要慢慢換血

睇埋班後備

但如果真係買嘅話
荷b Lm Bale 咸濕 一定有個冇得留

Bale

是但

LM危啲，佢同荷B功課差唔多，但LM老啲，宜家摩佬都用荷B正選多

依家摩佬用Lm靠左踢多，做son後備咁

仲有被遺忘嘅一個
柒嫂Lamela

佢嘅功用吸傷

情願要沙比薩

七嫂今季打得唔錯架
咁難得，又傷

如果得一筆錢追中堅好過

今晚7點抽歐聯16強 8點抽歐霸32強

佢後備落黎撩交打係一流

睇摩佬信Dier多啲
定Lm 荷b Lml Bale 多啲

換走摩佬啦。就算俾c朗，美斯，尼馬，麥巴比都無用。
摩佬都係入一球跟住死守，未段好彩被逼和，唔好彩就反cup輸埋

依家識諗咗

橫惦都係摩3就躝
緊係老閪都逼利摩開水喉先啦

利摩

dier之後繼續攞住個波嚟分就死硬

場波觀看度有加乘

摩佬同佢上契

原來摩佬冇叫長傳，係要控球
點解派路仲係咁斬上去

其實Dier好多時斬個下，係真係睇到有人可以有空間可以做突擊同製造攻勢，依樣野同保持控球再做攻勢冇乜太大衝突嘅
始終摩佬又唔係刻意叫球員鳩搓保持控球個種，佢都有講係因為佢地做唔到第2球係其中一個問題

但Dier經常斬得柒

應該係
肥當果時都係咁懶懶閒
希望alli踢起返

So true

希望佢識諗
最近fb瘋狂post佢之前入水晶宮嗰球，真係幾靚

當初都係摩佬契仔
佢自己態度唔好+生活差
先畀人屌 睇熱刺果個docu有講
佢自己唔反省一日都唔會進步

佢生活有咩差，想知下

打少d機練多d波啦 跟傾同兒子跟跟操啦

好似係有單咁嘅野，冇留意到

剩你留把死人鬚7味重

生D鳩毛上口

應該同咸濕啱傾喎，唔怪得去咗Plan B隊啦

其實簡單d, 我覺得擺返佢去右中堅已經可以改善

8點有歐霸抽籤

對手已經知只要逼佢 一出波就攞到球權

Toby同Dier都係右腳，dier企右，咁toby就要左邊

好好珍惜Toby

就係toby隻左腳好佢好多
尋晚dier左腳斬下下平飛到人哋心口輕鬆控

可以試下，唔啱咪掉番位。
不過，最好就買中堅啦

阿狗個fan tv好閪好笑

ssg 尋晚又助攻

link

8點歐霸抽籤

霸氣杯 大家最想/唔想對邊隊?

要講咪皇蘇里爾嗰啲

Feel到西簽

Google 隊

第一隊就中

又作客西波？

到邊隊？

奧超第7

禾夫斯貝加 奧地利

禾夫斯堡（奧地利）

魚拉突

我熱admin 未訓醒

皇蘇

正牙

阿狗賓菲加

湯根打阿狗

今年d運氣都幾誇張

死熱狗 有本事就對我黃潛

阿

你對薩爾斯堡

希望1月放返gf過去打scum

決賽先OK

算近

啦屎奇7勝2和2負排澳甲第二
呢隊google 4勝1和5負排第七
係咪睇唔起我熱 教beginner mode

是但喇

溫馨提示
上次32強對google隊係出局的

屌你紅牌？

咁唔打了

真特

好多強隊互鬥

里爾對阿積士

強勢出局

transfermarkt 計 真特身價係wolfsberger 6倍

13m

最後都會入joe hart 世界波

其實係出隊長

B隊踢多輪先啦
有幸入到下round先再算

B隊都應該要贏

出到c隊都要贏啦

一回合定兩回合？

兩回合

[COYS - Watching Tottenham on a Wednesday night] 熱刺球迷吹水區261

咁多強隊互困
角唔角今屆係做比我熱

deep state?

燈

強隊一早出局，可以專心聯賽後來居上

我熱面對多條戰線，分身不暇，顧此失彼，最後四大皆空，今季獎杯櫃的灰塵又多了一點

今年一定贏唔到歐霸冠軍

講起又諗起兒子上年喊

知唔知柒

問官推

16強唱定先
You play nothing coz you fuckin shite

笑撚死 抽水抽埋另一隊

London will be moved to tier 3 Covid restrictions from Wednesday, meaning football supporters will not be able to attend matches. | @BBCBreaking

根本個一場都唔應該比啦 不過北倫敦打比啵

早d講尋晚可能唔駛輸

隊長又到期派膠

上場派咗啦 希望下一次派膠時間無咁快到

Diet向前平飛失敗7次 成功一次 屌你老母 仲要一傳失對面就係靚反擊機會

向前長傳都係比toby做最好

依家只要逼a4傳波就得

利記傷多個中堅，下場隨時神軒打中堅

Steven Bergwijn is doing the job asked of him by Mourinho and he's busting a gut in doing so.
Mourinho craves defensive work rate from his attacking players and is pleased with Bergwijn’s performances.
[@AlasdairGold]

應該呢幾年都係兒雖然佢國家隊一般

點解垃圾熱有得踢星期3既r洲賽？

on9
叫丹尼都係垃圾

on9

on9
話叫丹尼都係垃圾既人都係垃圾

亞運個年黃義助拎

竟然係咁

12m唔敢望

救咗son既職業生涯同主席既豪賭

黃喜燦黃義助李昇佑，無個掂，上唔到位
係睇下李剛仁發唔發到力

南韓麥佳亞？

黃喜燦幾勁

熱刺受讓半一

黃喜燦聽講唔錯

好似好耐無出場

之前中咗武肺
好似話真係好嚴重個種

Allin主

上次買搬泥win回翻本

派錢利

係RB好難爭正選

🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿 Ryan Sessegnon reveals Spurs boss Jose Mourinho has texted him while on loan at Hoffenheim and says he will be ready to go back and play under him at Tottenham Hotspur:

🗣"When I scored he text me saying good goal, carry on like this now".

#THFC #COYS

摩佬幾like ssg

返嚟要幫手防守=打回原形

好似一過去就傷左

唔好理勁唔勁，無黃義助，孫興民就做左二等兵

龍仔都做到，佢應該要努力去達到水準

ssg返黎應該打咩位

閘
賀芬咸都係翼衛同閘為主

左邊打晒卦

咁有啲似列基朗，攻強過守嘅左閘

Ssg back winks can leave

學肥普擺Danny Rose做防中囉

老師

零封皇馬

結左婚喇peko

-6都好吹

唔得
歐賽要4青訓
要skipp同parrott先得

原來肥花仲有出場
不過係踢U23啫

尋晚無

Japhet Tanganga is out for 2-3 weeks with a shoulder issue, whilst Lamela is still out with an achilles problem #THFC

Tenga 同七嫂真係醫療室地膽

變咗玻璃人 後備都做唔到

Tenga

迷tan既衰撚過迷科仔

又傷

完美地避能咗個聖誕快車

睇怕要靠rodon了

新king

爆到仆街
睇幾場亞冠每場都有失誤
同dier好似蠻牛一隻又高章

🗣️ Jose Mourinho says that Gareth Bale (illness) may miss out on the trip to Liverpool as he is yet to train with the rest of the squad outside. Japhet Tanganga will be out for two to three weeks with a shoulder issue.

其實Bale就算去到都未必出

然後正選出場

所以摩狗先睇中

貪佢似Dier

南韓迪亞

係炸彈方面？

【Now Sports】熱刺在周三英超硬撼利物浦，領隊摩連奴賽前寸對手其實沒有傷兵問題。
利物浦今季先後有不少主將受創，如中堅雲迪克、祖高美斯、中場艾簡達拿等，最近又有前鋒迪奧高祖達受創。不過，他們的戰績仍然不錯，跟榜首熱刺同得25分。

摩連奴（Jose Mourinho）表示：「我認為阿里遜、阿歷山大阿奴沒有受傷，祖馬迪將會披甲，法賓奴、羅拔臣、軒達臣、雲拿當、沙拿、費明級、沙迪奧文尼沒有受傷。雲迪克受了傷，他當然是很好的球員。給我利物浦的傷兵名單，對比最佳的利物浦名單。」

根本成隊傷嘅都係次選同新人

【Now Sports】周三英超爆發榜首大戰，熱刺盼乘勇擊敗防線殘缺的利物浦，證明有爭標能力。 撰文：歪花

如果祖馬迪避戰，紅軍將再沒有正宗中堅可用，只能夠靠2名防中法賓奴、佐敦軒達臣客串，他們雖然經驗十足，可惜身高平平，而且企位及協防意識令人擔心，真的可以抵抗簡尼及老孫？

熱刺今季面對Big 6球隊的戰績非常亮麗，曾經擊敗曼聯、曼城、阿仙奴，對車路士亦取得1分。摩佬的最強之處是遇強時願意放棄控球，靠反擊尋找勝利，面對因傷兵牽一髮動全身的紅軍，有機會推倒王者。

要輸了

啲阿迷爆閘爆到

核突到

睇嚟今晚狼隊都係凶多吉少

原來超人離隊前長期有頭痛

?

專訪

科狗找數未？

有冇狼隊集氣既手足?

隔離咩事
咁撚得閒係到嘈上熱門

望左兩眼都唔知咩事
但阿狗點解仲夠膽周圍嘈 護好級未

又豬腦

車而家真 狗閪隊 mount呢啲不在話下 連豬狗都攝腳賤種到

大隻佬

又無12碼

咁係插嘅

摩佬.gif召喚

咁又唔洗食黃
都唔知乜撚野準則

第1日睇英超咩

應該要比牌啦

絕殺

抵撚死啦狗閪隊心都涼埋

倫敦剋星

狼隊~

狼隊好西利

差d3:1

冇睇
補時補咁耐

以為轟仔要玩Until we score

根據你上個po
聽晚和硬

隻Kai 屎撚過dele
咩撚野Werner
first touch連我覺得差既son都屌打佢

好撚恐怖，我地仲未打狠隊

今年真係做比熱

don't give me hope

真 聽晚先開始快車期
打哂第一輪先好發夢

完左19場重喺榜首先會多啲信心

今個星期既賽程
李修利全部知晒都唔奇

和晒

聽日應該爆硬

猁po copy過黎？

watching tottenham play on......

講緊比人爆閘？

38場先啦

我都冇睇
諗住係cctoy
入面係咁係到對屌
真係得閒

之後30場之後發瘟

今晚all in怨婦
仲好搵過炒tesla

連鏝都閪埋
今年做比熱

狼

上季都俾佢哋屈過啦

殘陣利記都贏唔到聽日開始加入反摩狗大軍

轟個邊已經開始反林伯

2:44

我愛摩佬

[名宿訪問] Vertonghen：歐冠同Toby相撞讓我飽受9個月頭暈之苦，影響發揮

日前，前熱刺球員Vertonghen在接受採訪時談到了自己曾遭受過爭頂撞擊後受傷的經歷。

此前在2019年4月對陣阿積士的歐冠準決賽中，Vertonghen曾在比賽中同自己的隊友Toby Alderweireld相撞，之後血流滿面。Vertonghen在接受採訪時表示，那次撞擊實際上給他帶來了不小的影響。2020年2月足總杯對陣修咸頓的比賽中，Vertonghen被拍到在被Mourinho換下場後神情落寞，而Mourinho則在換人時將目光投到了別的方向。

Vertonghen在接受採訪時表示：「每個人都以為我後來都在生Mourinho的氣，但那一刻我實在是無法忍受下去了。我的合約只剩下一年了，所以我必須要上場踢球。但當我上場的時候，我又表現得很糟糕。」

「我處於一個我不能完成我應該要做的事情的時期。很多人都不知道，那次同Toby的撞擊讓我飽受頭暈和頭疼之苦，我不應該繼續踢球的，這種痛苦影響了我9個月，這就是我為何不能在場上發揮出我想要的表現和水平。」

「我不知道應該要怎麼辦，一場接一場的比賽，一次接一次的訓練，每一次都會讓我有新的撞擊。後來疫情隔離令來了，我可以休息兩個月，之後感覺好多了。」

來源： 虎撲體育

-Leo

超人

又4點踢

🗞[@DailyStar_Sport] | Everton are now ready & prepared to offer midfielder Dele Alli a way out of Tottenham Hotspur in the New Year.

🔵The Toffees want to complete the signing the 24-year-old on loan in the upcoming January transfer window.

今年係做比熱

借就得，賣好似唔係咁好

不如推爆佢開個新post

我開未
紫狗po霸 名又辣殺

推囉

標題係 今年造畀熱

咁凍 熱你老 熱就開冷氣

辣殺

COYS - 熱刺熱刺

COYS - 做畀熱

佢應該speak up

[ COYS - 利可否放我一馬 ]

出現了 爸爸

呢個好

[ COYS - 唯獨利是不可取替 ]

COYS - 三分已袋 又撚得利

COS-又要繼續坐榜首

打錯，柒左

熱刺熱刺ya ya ee ya

COYS - 我熱！！！

發覺daddy同哥狗真係同一類人黎幾年就會柒一獲

[COYS - 晏菲路十一死士] 熱刺球迷吹水區261

屌你老母 開過啦
計埋球證摩狗 var
點止11個

工作人員都唔止11個

新po 記得pin 番班走數狗

who

屌你老母

今晚唔洗贏波都開心到仆街

你咩事呀依家

兩場六分波最好就係贏

我女神死撚左 想哭

新po 個名慶祝 懷念佢

有個連屎都未食

撚得利
有利可屠
屠利滿門

今晚血肉長城

射利子 (son)

老老豆豆 點諗到個咁柒既名?

肥普ver:佔中十死士

蔡伯樂連續7場正選不勝，一坐足全場就贏波

落地獄搵佢

有冇高手識set Fifa 21 FUT ，熱刺而家個戰術
我而家隻CDM成日走得太前，唔識自己墮後

set drop between defenders

應該揀隻workrate係m/h 嘅cdm set stay-back?

我素素set drop between defenders

係喎，我以為係對方嘅defenders，唔該晒

Rttf 素？

巴打用咩陣

Btw大師兄好抵

無錯 勁到仆街

無用了

開驚有用過下 之後有lucas

都爆得下，喺game入面

奴緊icon swap sb 用futbin砌左出黎

現實

My Team

真熱喎 rondon

Grealish 用過，唔係好識用

我都想有Kane + Son

我都覺

好難用 冇好右閘

世一右閘無人講？

你出左if喎

脆張if我買完同beckham group
即刻放棄咗

rich

廢到喊

屌你老

之前有rb kane 不過賣左

寶寶會唔會太慢

守唔守到半場呢

我隻肥當連續兩場入波

好無用？ 想佢出特別卡

幾好，我兩球都係禁區頂後上抽入
平時用佢推進同扭屎忽花，都幾真實

100%嘅波，小小地買咗3皮野主勝

想問一開始係邊條on9柒呢樣野

唔過半場無問題，守緊控住佢逗人，其他搶波封位簡迪做哂

寶寶係驚超慢

無錯 其他stat都幾靚 係慢

慢到成日都拍唔到波

嚴重underrate

鄰居轉陣

都唔算啦 都係位換位啫

可能三中堅噃

廢撚到

比禾托柒入波 阿狗今季真係笑撚死人

禾狗竟然慶祝scum真係

佢開心到想剷草咁

Kwp 打狗落力到

咁佢係修頓青訓
(可能想幫SCUM啲舊隊友落阿迪達面呢)

嘩愛記咁落力

禾狗踢到美斯咁

可能之後到我地笑話

你比lml都踢到變美斯啦
呢隊阿

而家真係最好打李城既時期 傷晒啲勁人
焗用fuchs ndidi 黎打後防

adams仲勁

人哋都出撚曬力
今晚醒啦好嗎

Ndidi好撚勁噃
之前傷咗用孟加拉佬先廢唧

ndidi防中勁 唔係中堅勁

Ndidi打防中架 佢今場去中堅位守Calvert Lewin

佢今日中堅？

Leeds真係唔撚掂 英冠仲話可以靠鳩跑頂住半季 黎到英超半季虛火都捱唔到

今晚全部客勝

好想要jwp 黎熱斬死球 屌早兩年傳到成事咁

而家都無位比佢踢

佢對位咪強化版winks 但winks係我地親生仔冇咩可能走

正選中場都無位郁到
肥當>Lo 60分鐘鐵膽 另外 素素+寶寶半防中打法
反而咁創造形既jwp會唔知換邊個

jwp都好爛打㗎
可以試下jwp + bobo
修仔中場線

望返修仔啲貨都幾撚勁
又A4 又VVD 又寶寶

大師兄

Bale mane wanyama

不嬲都係

Bd?

個陣wtf

可能因為龍上場變咗防守弱點

肥當同龍可能攰

淋好茄汁芥末，準備被吃吧！臭熱狗！

BD嘅存在本身就係弱點